WePOS - Cafe v.3.42.15 - FREE VERSION

CI: 3.15
ExtJS: 4.2
Cocok untuk: Cafe & Resto

----------------------------------------------------------------------
Terima Kasih sudah Download dan Support WePOS.id

Untuk Instalasi bisa baca di dokumentasi (login website, wepos.id)

1. download via bitbucket.org
2. copy dan rename file:

copy index.php.org --> index.php
copy .htaccess.org --> .htaccess (edit isi file, sesuaikan dengan nama folder)

folder /applications/config
copy app_config.php.org --> app_config.php
copy config.php.org --> config.php
copy database.php.org --> database.php (edit isi file, sesuaikan dengan nama database)

#silahkan Donasi untuk versi yang lebih baik ^^


Team WePOS ^^

contact@wepos.id / angga.nugraha@gmail.com


----------------------------------------------------------------------
SELALU DUKUNG KARYA ANAK BANGSA!!




